「被愛上黑絲襪」駐倫敦中國大使劉曉明即將「退休」

據聞係「被愛上黑絲襪」嘅駐倫敦中國大使劉曉明即將「退休」